啱啱收到wts關於大陸過關

緊急呼籲! 所有兄弟如有必要返大陸，請更換後備手機或提前將所有相片/影片刪除(無論自己拍攝或經其他途徑收到)。

今早隨家人同行返大陸飲外甥女百日宴喜酒，於早上11點30分左右經羅湖過關被扣查兩小時。隨即沒收所有隨身物品(even皮帶)及被迫解鎖手機，其間公安應已將所有相片/contact /其他資料抄過公安電腦。 最後更被押至派出所落口供/拍照/畫押/思想教育/拮手指攞DNA等等。於下午一時三十分左右才被釋放。

重申一次，本人返大陸前已將所有本人所拍攝之相片/影片刪除，但公安一句覺得你可疑就檢查手機及將你扣押，毫無準則可言。 於關口扣押其間見到兩名兄弟(非身穿黑色衫)同樣被帶到候問室搜身問話。

其間公安因未能於電腦直接讀取手機而擅自於本人手機安裝wechat逐張相/影片發至公安手機(於公安言談間得知)。及後被四名公安押至羅湖派出所作進一步問話及思想教育。

內容如下: “你認為而家香港發生嘅事正唔正常?” “元朗影片如何得來? 有冇組織?” “六七月一連串遊行是否有外國組織動員?” “你知唔知有組織想派人到羅湖搞事?” 等等不能盡錄。語氣之差令本人認為經已被大陸定罪。 臨走亦故意提及不可以於內地轉發所有香港敏感片段，發多於十五條會再拉我返嚟坐。 此話，令我不禁懷疑是否已經於手機安裝間諜軟件?

最後於口供紙上畫押及抽取dna樣本才被釋放，而同行家人已被嚇到崩潰。

幫手推一推

推

push

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

Old news is so

ok

咁個post沉底

有咩咁出奇

佢問野可唔可以唔答?

回鄉卡都掉埋了

… 大陸地方我覺得危險啲

咁勇

工作關係，黎緊一定要上，點算

我認為可以帶兩部電話

咁可能會安全啲

唔撚返！屌！之前因爲冇自己地方成日返上去開房！但依家打飛機都唔返！屌！

表示贊同

如果大家過關就小心啲啦

兩部電話佢唔係都會check?

難搞

一部del曬啲嘢，插太空卡

要返大陸就預左

咁我發十四條

跟住第二部唔帶

所以我張回鄉卡過期都唔再申請lu

返？

「去」大陸！

真係唔好再去大陸

他日獨立左都係

其實好撚危險

btw 小心

大陸係有罪論

Push

黑警暴徒

回鄉卡過左期好耐

其實我想呼籲大家，如非必要
呢一排都唔好返大陸

我會講邊個教你講呢d嘢

每星期硬係有一單咁既料
同WHATSAPP既師奶廢老GROUP無分別

高鐵過關就無事

如果係fact check左假的話
咁就畀個post沉底
🙏🙏

不嬲都主張一千蚊買部垃圾低階an機+港豬飲食生活照+太空卡
出差先用

唔理真假
香港果部唔拎上大陸

秒經 又比你上到熱門先好野

試著講去大陸 唔好講返大陸
香港人既歸宿係香港 係都講返香港

睇黎大陸真係好驚
係時候搵D方法傳上去
有冇好建議?? 除左帶上去之外

唔好番大陸 唔好自行送中

呢個贊成

唔識串

部電話要換了 保平安

就算個whatsapp係假
我都會覺得過關時都會提防我哋 香港人

而家返大陸真係自行送中

Old news is so exciting

真係有必要上去就換電話，買張太空卡
用開果部就搵人幫你睇著

冇知一問
帶第二部有卡既手機出去發夢會唔會好D

啲

其實個message 有埋相

Ching

Fact check 左
Thx 🙏🙏🙏🙏

咁就要繼續推

微信群入面都有人查，大陸人都會查
暫時得高鐵站無人被查過

咪撚on9啦p牌仔

痴線。唔講野都有罪

不用懷疑，親的手機已經安裝間諜軟件

真係返中國一定要用太空機

我星期日有家事返左一次，深圳灣過

過左香港關，我同老豆俾個公安的左入一個booth入面

入面兩張枱，各有兩個公安，一入到去就要拎回鄉證，佢會用佢個can影住你同你張卡，問你咩名同因咩事過關，之後就將你既隨身物品好仔細搜一次，係暗格都要搜！見到有字既野就會睇一次，係舉起黎睇，我估係要俾胸前個cam影到

大約十五分鐘到啦，無搜身，無搜電話

過關返落黎我都見到有booth, 但無再叫我入去

自己睇路啦，我已經唔敢再返

我講大話死全家

日經

pish

絕對唔會假

上個月上海等一線城市已經好多人搭地鐵/返返下工畀人查手機兼裝backdoor

真
我朋友(男仔)前兩日大陸返香港都有被人截停搜身問話一個鐘
有check電話，相簿，message

直接啲如果要返大陸 用個新電話太空卡

推爆佢

吓
唔翻大陸咪唔需要張卡囉
掉垃圾有咩咁勇

帶部無資料既後備啦 反正返到支那都做唔到其他野

呢個啱

大家真係要小心

如果係坐高鐵係冇事，乜都冇check
利申上星期先去完中國，唔好再講「返」，「返」乜撚呀唔同國家嚟

成日send啲狗打人相比班大陸親戚睇 我會唔會比人送中

正常人都唔撚返大陸
要工作除外

最好係嚇一下
仲返大陸飲喜茶打邊爐
嗰班政治冷感嘅人

dna 樣本。。。

本人正式宣佈將「返」字 撤回

係去中國
去大陸
去你老母共產黨！

改為「去」

堅料黎架
我老母六十歲， 落黎香港廿幾年，典型鄉下師奶樣
早幾日返大陸都過關帶入房仔，以前從未試過

各位返大陸小心！！

.

wow

絕對真，我老母早幾日過關都被帶入房仔
佢本身係新移民加師奶樣

今日上支那 邊過關邊上連登

繼續推

咁絕對要搞大件事

如果係真嘅話

我諗係羅湖/落馬洲關口易卡關，高鐵/大陸機場就問題唔大
最近無咩必要都唔好去大陸

我想講 我昨日係皇崗過 好順利 冇查手機
真人真事 唔係想話樓主假消息
大家點都小心啲好

光復香港 時代革命 8月5罷工

其實尼d情況可唔可以倒頭走唔過關？

多謝資料🙏🙏

到底真定假
我一陣要去深圳
無得唔去

北韓國家有咩咁出奇
真係唔明班柒頭咁驚嚇咩親

應該冇事嘅， 不過都係小心啲好

用dna將你無限複製

機場有冇check?
老母要同朋友去上海玩驚佢俾人check到野，驚驚青青亂講野

拮手指拎DNA 會唔會有愛滋風險？

好人好者去咩支那

無論咩立場
好難有人會無相關嘅相個喎

假，上完去係無人查你，小心p牌

認真 早幾日落馬過著深灰3 比人叫停CHECK多次回鄉證 咁多年來第一次

謠言來, 嚇鬼, 目的都係制造白色恐怖

咁就將個po 沉底

推推推

如果大家覺得錯就唔好再推

唔好意思！

大陸真心洗腦定連大陸海關都信係外國組織。大陸唔係假膠黎窩。連前線都咁相信。。

最近盡量唔好上去，避免麻煩

唔解鎖得唔得

真樓主成個弱智咁

有咩介紹 買部黎打機

唔解就拘留

cls抽dna
喺香港 正常人政府都未必有佢dna

過羅湖關口有冇巴打有呢個情況

一定要小心

有朋友特登買多左部電話

仲返大陸做乜？

🤬🤬

多用酒店apps

P牌大直路推爆！

CLS
推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求其Nokia 3.1 Samsung A20算啦

dna真係有病

琴日即日來回冇事
不過都有公安逗d 黑衫口罩人

建議2部電話。大陸公安未必會塔你拘留15日，但佢可以透露資料畀香港黑警，同埋大陸公安係唔準大家散佈革命之火到深圳，所以先咁樣恐嚇。

8.5 全民三罷

皇崗口岸
早兩日捉人查果張檯唔見左

屌真係好仆街
但係搵到相都冇問題？佢唔會睇wts tg?

唔計返工
諗唔明點解仲要去

真係唔驚去左會返唔到香港？

我尋日由落馬洲支線口岸落上水
入關口有公安查
不過我西裝骨骨，冇事

唔係嘛

換舊電話上大陸囉，
屌

其他資料抄過公安電腦

BTW反正唔返大陸 理得你

強國

樓主有冇tg？ 想問下關於被查嘅事

我羅湖入深圳，見到海關查得緊左
好似連手機銀包都查

有tg , 但係呢條信息喺whatsapp畀我

唔會去大陸

我都俾人查左

定D 黎就得

其實係大規模check定係點？
我行e道都會捉返你去check?
我有啲事要北上，我諗緊係咪要換電話上去
tg, wtsapp, ig, fb 都勁多圖

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

我認為只帶乾淨電話加太空卡

唔記得左講
我都係深圳灣查

無咩事都唔好番支那

回答範本：
香港發生嘅事當然唔正常喇。
你哋作爲公安，人民嘅好警察，平時都要小心。
好多深圳居民平日放假去買嘢，都被暴徒襲擊。
我哋平日敢怒不敢言。
你哋真係要保重自己，暴徒冇人性，見到你著制服就咬。
好多暴徒周圍 Airdrop 嘢落我度。我都冇辦法，
我好想拒絕，佢哋已經滲透入每個網站，每部手機。
你留嘅數據可能你哋都有事，好似上次勒索軟件咁。
你哋唔需要擔心我的安全。
多謝你哋，作爲堂堂正正嘅中國人，愛國係我嘅責任。
我堅決與港獨分子勢不兩立。
好人一生平安。

CHECK 我既無睇手機
但我覺得帶第二個手機好D

又黎白色恐怖 block一隻先

呢件事就算唔洗fc 都要小心
一過中國個關
可能隨時俾人溶咗都唔知
推

Ching ………………

屌你, 堅架

係叫巴打要小心D
有D 巴打工作係要上, 真係無計

只有小心D

Pish

自從去過遊行個刻已經無打算係短期內踏足大陸

如果大家覺得呢件事屬架，你哋就唔好繼續推呢個po， 唔好意思咁多位

On9 係就埋撚番大陸啦
係憎共匪既 拒絕大陸一切野
淘寶 喜茶 唔好一邊反共，又係度番大陸食大陸野
好撚多偽善人士

利申:已剪卡

8月5日全港大罷工

日日睇蘋果，冇人呃倒我。
唔見蘋果有報，各大傳媒都冇，屌你老母.........

所有返支那的人

要買新手機

DLLM 堅架

放流料我仆街死

帶部假電話上去

唔好意思，我都係因為睇到whatsapp要send出嚟，如果大家係覺得我發放白色恐怖，真係對唔住，如果真係冇呢回事， 請大家令呢個post沉底

如果過關走福田口岸會好d，個邊少d人

要推

老老豆豆
尋日朝早去深圳送人走再返香港
過程同平時一樣喎
無乜特別

光復香港

如果有咁多正常個案， 請大家將個post沉底

唔好推

屌仆街死前先利申一下

我係查左, 搜袋, 問話
但佢無睇我手機

從來返大陸揮手

啱 避免不必要嘅麻煩

fc 左未呀

好人好者返乜支那 有金執都要諗諗先

咪撚維恐天下不亂

好事

焦土班喜茶廢青

尋日傍晚經落馬洲返香港，過大陸關前有個counter，被查袋同電話，個位海關示意要開鎖俾佢睇相簿，好彩換左機冇乜相，同埋全程都係我手拎著電話篤俾佢地，所以冇發現到連登同fb啲app。

大家小心，雖然random check，但針對年青人後生仔，唔理你著咩衫

fact check咗d乜?

求其有張相就話fact checked.

有無多幾個人俾人check過? 我大大話話見到呢個msg流傳咗幾十次.

但我尋日上去個陣又無事.

Ok , Sorry 🙏🙏

對唔住

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

堅料黎 利申琴日瀨過野
準備入皇崗關時比人叫左過去booth度, 有兩個公安
會叫你出示證件 其中一個抄低你回鄉卡資料
另外一個查你袋問你入面有冇報紙/雜誌同埋黎大陸做咩
我答佢工作需要要返 係邊區咩大廈答到之後就唔點理我
冇比人搜身同睇電話, 應該算係自己好彩
都係個句, 冇特別事既話唔好上大陸

下個禮拜要上去兩日做野

但我琴日先比人捉過去查完黎

回鄉卡係2014年已剪撚咗

唔好上大陸送自己中呀

好彩我唔駛上大陸啫，張回鄉證10年過咗期到依家

冇話假唔假 亦都唔會假
公安check手機好平常
扮藍絲is ok

超過十年冇申請

自己送自己中，冇得救

我知邊個位 但今日無左

從來唔去大陸

冇覺悟去大陸
真係唔知港豬個腦諗咩

屌 準備買過部電話同出多張新卡

直接拎部士卑電話過關。
常用果部留番係香港。
我有機會上大陸都打算咁做。
雖然只係個唔起眼師奶, 但小心使得萬年船。

白色恐怖

真係有人check呀屌

我講大話死全家

樓主快啲換電話換sim卡

入到香港境disable埋location service / 飛行模式

唔好 restore 資料落新機，有機會抄埋啲spyware落去

會唔會check埋大陸人? 會check就有野好玩
會唔會以後都無大陸人再黎hk消費

試著說 通行證
不要說 回鄉證

不會再說了
遲下中國籍都退鳩埋

琴日上去無事 不過儘量少去 眼神唔多友善

fact checked?你諗下一個關口每日來往幾多港人 一個procedure要浪費幾多人力時間 會唔會個個都check

係丫 有國安等你添丫
九唔搭八，怕俾人吹風上去丫
好撚驚呀屌你老母 死三五毛

5/8 全港大罷工

用sd卡啦

我係android狗

女朋友係空姐 大陸機好多都有查

我公司有同事都受到特別待遇

03年去過大陸之後就冇再去過
回鄉證都剪爛埋 過咗期十年有多 亦唔打算續

點解日日都有呢d post

香港人要改口
試著說「去大陸」
不要說「返大陸」
同你有親咩

我想問 如果我袋住部後備機 將本身部機放入暗格/貼身 得唔得

代表咩

地獄鬼國去黎做咩

佢地啲問題好弱智

你知唔知有組織想派人到羅湖搞事?

本來唔知，不過依家知了，多謝公安同志報料

搜袋時冇咁仔細
但我覺得搏唔過 最好上到去直頭唔好帶用開個部 或者你冇後備機既話最好先將你唔想del既野backup定上drive/屋企電腦先
帶上去用個部最好都做定啲功課
Cap定啲打機既相又好 save定啲野食相個啲去營造個淨係識玩同食既廢青型像就最好

一手報告
2:20分由皇崗過
乜事都無 過關都好快

點解我要去深圳大家可以起我底

Thx , 如果係安全就ok

大家沉po啦

買部3310懷舊下

即日來回，帶nokia 2g電話。

搜哂兩部出黎

你做左d 咩 咁樣樣畀人重點照顧
你係咪綁住支港英旗 帶曬頭盔 面罩過關

我屌
風頭火勢大家要小心啲，冇必要就唔好上去，無謂自己送中啦

緊要事局住要返大陸
4點羅湖順利過關 暫時未見有關卡抽查
不過穩陣起見照樣隱藏好啲敏感相

唔明會點拉法